唔係今屆DSE收到hkuspace offer未

之前讀IVE 今年打算轉做HD Hkuspace 但一直都收唔到offer 係咪已經reject左

係

你收到？

Online上 炒晒GPA 想斬掉重練

有冇人答下我

六月頭已經收到了

利申：我用ive fd報

係咪交埋留位費
我都係六月中到申請好似

利申：都係IVE FD

留位費學費都交晒

1個月就搞掂？
想死⋯

面試即時收左

上門？定佢叫你去

明明我報個科未full

Online 面試

同你一樣未有offer 用19dse報

定應該報返IVE

我用17dse報space，6月頭報到而家都未收到
而我24號報hkcc25號就收到offer叫我交留位費，但係我唔想讀hkcc，如果交咗留位費又唔讀hkcc就冇咗5000

想問吓巴打我應該點做好？

Same..打電話過去又話八月前有
宜家email電話offer乜都收唔到

如果以hd黎講 ive好過太空喎

有間易讀既 競爭冇咁大 gpa易拎高grade 搵食又易d
係要轉間難讀既

IVE HD gpa -1 = space HD gpa

仲係未有？